如果川原礫寫re0 個故事會變成點？

486會代雷姆瞓教

第一季486比怠惰捉咗後 雷姆黎救佢
之後怠惰用不可視之手同雷姆玩觸手play

打白鯨時
486:幫我頂10秒

486訓足24集

會觸手play,爆血，爆眼，插眼etc....

瞓到咁上下佩特拉會推佢出黎送比個反派

爆血 爆眼 本來都有啦

怠惰：your soul will be so sweet

個故事會由486穿越後一段時間開始
然後開場就有劍術外掛
同萊茵哈特見面後習得二刀流
同由里烏斯打時企係度俾佢打都完全無野 幾下就秒左
打白鯨用starburst stream尾刀
跟手寫到咁上下出個外傳講以前有班隊友死曬所以獨撚

萊茵哈特沖入木屋想殺腸女
點知唔夠打
486同emilia switch黎switch去 合力殺死腸女

EMT:也咩爹

Emt:大家放低武器

仲有場景一定飛黎飛去
打白鯨時 又講下大宅 又講下小丑咁
啲主要人物一定要分散開 無可能企埋一齊
坐馬車去錯地方之類

根本唔會出現萊茵哈特呢種搶風頭人物
486一定會係最撚型最撚多後宮
無人夠佢打

碧翠絲都變晒後宮

俾你哋笑死

e套明明係海賊王

email每出一次魔法就要嘔一次血

Email都一樣係隻廢雞

章章都cow新女,上一章條女係唔會出現
最多最尾集合打大波屎出場幫拖

仲要永遠用普攻

asuna同emilia既共通點

調返轉
長月寫sao會點?
桐狗正式做狗公 第一層就痴埋亞絲娜度 日日亞絲娜炭

痴撚線，想睇

首先桐人會乜技能都無
連劍都唔識揸
但茅場會比無限重生桐人

要用桐人第一視點講故仔
啲人會無啦啦死晒 唔知發生咩事
會變解迷番

最重要係動畫化咗一定無晒op ed

萊因哈特變克萊因

劇透